Apple奶共都未夠，iPhone 12 用埋北斗衛星晶片

咁多位抵制未？

做支那人生意唔係一定要裝嘅咩?
利申想學下嘢

apple奶共？
我睇唔到喎

佢好似係幾隻衛星都有安裝
應該係用邊隻地圖就trigger邊隻
利申：唔識電子野

睇唔到，我唔知

從發佈會開始就有團隊式開post講iphone用北斗定位系統
明明衛星導航只能單方面傳輸
但就暗示iphone會經衛星造成私隱外洩

以下為pixel機及note20都有使用北斗定位系統嘅證明